瞓咗冇睇 點解今晚唔洗訓 咩十幾個人

連續幾個post講緊咩

歐聯嘛，皇對鏝，你訓撚醒未？